電工A牌

如題
想考電工A牌
係咪就算考試合格
都要有相關經驗先有個牌？

當然la

白紙一張 唔知點入行

唔好入行
電撚死左點算

係